$6000-7000 budget買相機求推薦

遲D去旅行,想買部相機影D靚相,有咩推薦,最好夠簡單,易用

Sony rx100系列

thx

77D?

買單反或者無反係真係需要時間熟習 如果就嚟去旅行就建議你唔好買單反住
因為用傻瓜機會更加好